[929]住LA既同我入黎 通知大家轉左地點

聽日全部同我黎哂Monterey park

好撚多支那人住 氣勢唔可以輸

地點係Barnes Park , Monterey Park

香港人！！

政府已經怕左美國人權法

係度扮會回應普選訴求

但唔好忘記共產黨係信唔過既盜國賊

只有香港自治/香港獨立先可以得到5大訴求！

929 全球反共

101 慶佢老母

香港自治，主權在民！
拯救香港，打倒共黨！
光復香港，時代革命！
香港獨立，還政於民！

屌

無香港人住LA?

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

得堆洗板撚

推推推

推呀推呀推

推

推呀推呀